[
    {
        "randomId": 492
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]